李麗蕊被梁思浩指價值觀不同 拒合作斷聯絡

李麗蕊坦言斷絕合作後，雙方已再沒有聯絡，她說：「知佢搵咗另一啲人繼續做節目，祝福佢，我冇所謂，啱就做，唔啱就唔做。」會否當梁思浩仍是朋友？李麗蕊說：「我會話係，做嘢啫！唔會因為呢啲嘢影響到，有啲啲唔開心，識咗咁耐友誼就係咁奇怪，因為好小嘅事，合則來不合則散，今日我已經放低咗，唔會再介意。」

Push

Noted